（原來永城都好慘慘豬）同黃翠如是最理想情侶？ 洪永城：幻想總是美好嘅

洪永城（Tony）今天（18）日出席《大帥哥》的宣傳活動，但是主角張衛健缺席了宣傳，Tony解釋他太忙碌：「佢留咗幾句說話叫我同大家講，問覺得套劇點呀，如果大家睇《大帥哥》開心佢就開心。」

提到《萬千星輝頒獎典禮2018》上的焦點一定是蕭正楠跟黃翠如宣布已婚消息，Tony作為翠如好朋友表示也是當天晚上跟全港市民一起得知，不少網民祝福二人之餘，有一部份替Tony可惜，因為網民覺得Tony跟翠如才是最合襯，Tony想跟網民說一句：「幻想總是美好嘅。」

雖然Tony說到幻想總是美好，但早前被爆出已有一段新戀情，看來Tony的現實也相當美好，「其實我同個位女士都係了解緊，仲未正式宣布拍拖，我同佢聖誕未編排活動，但都會約佢，希望聖誕喺埋一齊。」

Source:-

曾經被大家視爲螢幕情侶，原來都係d觀眾自己FF, 永城一早已被淘汰，都係同一分同一秒同觀眾知道新娘已結婚了

妖，係連登唔知做嘜鳩ff到好似同人地好熟，人地柯屎都知咁

好似原本真係熟的

此時此刻令我想起小春首取消資格

如今這算甚麼 你是否非他不嫁
當選了是他 我認輸 都不可怕
最怕其實被取消資格
還不知道 拚命掙扎